願明天 能不再為妳痴纏 明白改不變 妳亦離開很遠

思覺失調-劉浩龍

仍好嗎 重會每天失眠到 天光嗎
大頭蝦 沒帶門匙也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白角色時已不相襯
還由他去代我為妳緊

問太多根本不會講 束縛不來如人馬座
亦因愛妳令妳不安 才離開不再講

願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠
就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐
極危險 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事
妳的聲線還仍言猶在耳 已分不清楚我位置

問太多根本不會講 束縛不來如人馬座
亦因愛妳令妳不安 才離開不再講

願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠
就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐
極危險 連思覺像也失調還是我太犯賤
或是我太介意 太過膚淺
百篇短訊留言徒然又試 始終得不到妳在意

留低即使很多的透支
如今已做錯 記下了只有缺點
太心痛是我的一手包辦令妳心變酸
彌補如何還是太遲

若然妳 如果有日說婚期
我這生福氣 也用來祝福妳
仍收起曾同渡每一齣戲飛
而這票尾 還應否捨棄

若然妳 如果有日說婚期
我這生福氣 也用來祝福妳
仍收起曾同渡每一齣戲飛
而這票尾 還應否捨棄

褲妹

就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

百篇短訊留言徒然又試 始終得不到妳在
意

弘做咩咁感觸呀

葉兒

亦因愛妳令妳不安 才離開不再講

喺youtube聽完容祖兒 下首自咗彈咗呢首歌出嚟

食下食下就慣 食下食下就變狗公

最後也明白角色時已不相襯
還由他去代我為妳緊

去識下囡囡

連詩雅像也失調

再好好過日子